沙比阿朗素一定係大陸人

傻B阿朗素
居然識得玩中文譯音

10/10